到底聖姑會唔會寫番故？

睇番腎仔同子瑜故都係高質到痴左線，但好似好耐冇新故